結界師漫畫睇唔睇得過?

345話好長篇

睇到中間之後我睇唔明

到喉唔到肺
好多伏筆都冇寫哂就完咗

個人覺得10分有7，8分
志志尾個part好sad..

我覺得可以一j

好撚好睇
明明可以寫長啲 點解要完

N年前出漫畫嗰陣期期買, 但睇到中間啲劇情好散好似冇乜重心咁

動畫正 d
漫畫 d 格仔...

故事算係完整 , 但節奏比較單調 , 無氣氛無高潮
十二人會簡直兒戲

其實都係，個兩個兄弟之爭描寫得麻麻地

我都係🙈

睇，一定要睇

動畫好睇D

唔夠激
睇到好後差少少睇完，之後冇心再追